要全民8月5罷工，首先要

癱瘓全港交通
身邊有好多人都驚罷工會冇咗份工，
但你諗下，而家出面被控嘅手足，
講緊最細只係十幾歲，
為嘅係我哋香港人嘅未來，
你唔敢請假罷工唔緊要，
我哋一於做環保撚，齊齊搭交通工具，幫你罷工！

地鐵：每一條線嘅轉車站，荔景，青衣，美孚，太子，九龍塘，大圍，調景嶺，金鐘，香港，中環，尖東，都係好好嘅戰線，之前都有車長講，要地鐵罷駛係冇可能，亂咁㩒停車制有可能犯咗附例，但我哋如果唔小心，跌咗嘢落路軌，人多閂唔到門，唔小心阻到列車正常運作，咁就唔算犯法啦

巴士：地鐵搭唔到，自然會轉陸路。我識有啲車長其實想罷工，但冇辦法，始終有人唔敢。不過佢哋同我講，圍堵巴士廠冇乜用，因為好多車一早出咗廠，要大家罷工，一定係去隧道口轉車站，例如紅磡，大欖，咁先係最有效嘅方法

一句講哂，人多，就事成

推